כד אדר שני<br />
יום רביעי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: שמיני רביעי עם פירש"י.<br />
תהלים: קיג-קיח.<br />
תניא: כי בגוף 100' …' בו ית'.<br />
<br />
באמירת "אנא בכח" צריך לראות - או לצייר במחשבה - השמות, שהם הראשי-תיבות,<br />
אבל לא לאמרם.<br />
